
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  idonation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2022-03-16 07:58-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-29 14:51+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: app/__init__.py:37
msgid "Please log in to access this page."
msgstr "请登录以造访此页面。"

#: app/admin/forms.py:11 app/auth/forms.py:90
msgid "Office Phone Number"
msgstr "办公电话号码"

#: app/admin/forms.py:13
msgid "Approve this teacher?"
msgstr "允许这位老师吗？"

#: app/admin/forms.py:14 app/admin/forms.py:24
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/admin/forms.py:18 app/templates/admin/donation_list.html:23
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/admin/forms.py:19
msgid "Total"
msgstr "总共"

#: app/admin/forms.py:20
msgid "Merchant Name"
msgstr "品牌名称"

#: app/admin/forms.py:21
msgid "Reject Reason"
msgstr "拒绝原因"

#: app/admin/forms.py:22
msgid "Verify this Donation Receipt?"
msgstr "确认此捐赠收据吗？"

#: app/admin/forms.py:23
msgid "Reject this Donation Receipt?"
msgstr "拒绝此捐赠收据吗？"

#: app/admin/routes.py:31
msgid "Admin View"
msgstr "管理员界面"

#: app/admin/routes.py:40
msgid "Teacher List"
msgstr "老师名单"

#: app/admin/routes.py:58 app/auth/routes.py:159 app/auth/routes.py:173
#: app/teacher/routes.py:42 app/teacher/routes.py:71
msgid "The confirmation link is invalid or has expired."
msgstr "此验证连结无效或已过期。"

#: app/admin/routes.py:70
msgid "You have activated this teacher account."
msgstr "你已激活此老师账户。"

#: app/admin/routes.py:72
msgid "Emailed the teacher to confirm account."
msgstr "已邮件至老师的邮件信箱以验证账户。"

#: app/admin/routes.py:78
msgid "You have activated a teacher account - "
msgstr "你已激活此老师账户 -"

#: app/admin/routes.py:82
msgid "You have rejected this teacher account."
msgstr "你已拒绝此老师账户。"

#: app/admin/routes.py:84
msgid "confirm form"
msgstr "验证老师详细资料版面"

#: app/admin/routes.py:96
msgid "Admin Approved Teacher record"
msgstr "管理员允许老师记录"

#: app/admin/routes.py:123
msgid "Reject message sent to "
msgstr "拒绝信息已发送 "

#: app/admin/routes.py:130
msgid "Receipts sent to "
msgstr "收据已发送至 "

#: app/admin/routes.py:134
msgid "Admin Verify Donation Receipt"
msgstr "管理员确认捐赠收据"

#: app/auth/forms.py:13
msgid "Username or email"
msgstr "用户名或电子邮件"

#: app/auth/forms.py:14 app/auth/forms.py:41 app/auth/forms.py:120
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/auth/forms.py:15
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: app/auth/forms.py:18 app/auth/routes.py:150 app/templates/auth/login.html:12
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: app/auth/forms.py:24
msgid "Resend Email Conformation Email."
msgstr "重新发送确认电子邮件"

#: app/auth/forms.py:28 app/common/form.py:423
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/auth/forms.py:30
msgid "First Name (ENG)"
msgstr "名字（英文）"

#: app/auth/forms.py:32
msgid "Last Name (ENG)"
msgstr "姓氏（英文）"

#: app/auth/forms.py:34
msgid "First Name (Chinese)"
msgstr "名字（中文）"

#: app/auth/forms.py:36
msgid "Last Name (Chinese)"
msgstr "姓氏"

#: app/auth/forms.py:39 app/main/forms.py:13 app/templates/user.html:15
msgid "Region"
msgstr "地区"

#: app/auth/forms.py:43 app/auth/forms.py:122
msgid "Repeat Password"
msgstr "重复密码"

#: app/auth/forms.py:45 app/common/form.py:429 app/main/forms.py:14
#: app/templates/user.html:17
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: app/auth/forms.py:47 app/main/forms.py:15
msgid "phone_require"
msgstr "需要电话号码"

#: app/auth/forms.py:48
msgid "Your Photo"
msgstr "您的照片"

#: app/auth/forms.py:53
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: app/auth/forms.py:59
msgid "Birth (yyyy-mm-dd)"
msgstr "出生日期 (yyyy-mm-dd)"

#: app/auth/forms.py:65 app/auth/forms.py:87 app/auth/forms.py:113
#: app/common/form.py:428 app/templates/admin/donation_list.html:22
#: app/templates/admin/teacher_list.html:23 app/templates/user.html:16
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: app/auth/forms.py:75 app/auth/forms.py:82 app/auth/forms.py:103
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: app/auth/forms.py:79
msgid "Staff Card"
msgstr "职员卡"

#: app/auth/forms.py:96 app/auth/forms.py:142 app/auth/forms.py:150
#: app/main/forms.py:16 app/student/forms.py:18 app/student/forms.py:38
#: app/student/forms.py:46 app/student/forms.py:54 app/student/forms.py:68
#: app/teacher/forms.py:9
#: app/templates/auth/register_student_second_page.html:48
#: app/templates/auth/register_teacher_second_page.html:33
#: app/templates/auth/register_volunteer_second_page.html:13
#: app/templates/student/edit_repair_application.html:24
#: app/templates/student/equipment_application_map.html:26
#: app/volunteer/forms.py:23 app/volunteer/forms.py:33
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: app/auth/forms.py:100
msgid "Student Card"
msgstr "学生证"

#: app/auth/forms.py:109 app/templates/auth/register_first_page.html:8
#: app/templates/auth/register_first_page_with_auto_fill_in.html:17
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: app/auth/forms.py:116 app/auth/forms.py:126
msgid "Request Password Reset"
msgstr "重设密码"

#: app/auth/forms.py:130
msgid "Hong Kong Identity Card Number"
msgstr "香港身份证号码"

#: app/auth/forms.py:132
msgid "Home Address"
msgstr "住家地址"

#: app/auth/forms.py:134
msgid "Your School Email"
msgstr "学校电子邮件"

#: app/auth/forms.py:135
msgid "Your Teacher email"
msgstr "您的老师电子邮件"

#: app/auth/routes.py:41
msgid "Your email confirmation email resend already."
msgstr "您的验证邮件已重新发送。"

#: app/auth/routes.py:78 app/donor/routes.py:161 app/volunteer/routes.py:78
msgid "More than 500 records found, and please zoom in!"
msgstr "找到多于500个数据，请放大！"

#: app/auth/routes.py:90 app/auth/routes.py:98 app/auth/routes.py:103
#: app/auth/routes.py:112
msgid "You account has already activated."
msgstr "您的账号已成功激活。"

#: app/auth/routes.py:93
msgid "student_activated_wait_for_teacher_approval"
msgstr "学生账号正等待老师审核"

#: app/auth/routes.py:106
msgid "teacher_activated_wait_for_admin_approval"
msgstr "老师账号正等待管理员审核"

#: app/auth/routes.py:123
msgid "Invalid username or password"
msgstr "不正确的用户名称或密码"

#: app/auth/routes.py:167
msgid "Account already confirmed. Please login."
msgstr "账号已激活。请登入。"

#: app/auth/routes.py:171
msgid "You have confirmed your account. Thanks!"
msgstr "您已成功激活账号，谢谢！"

#: app/auth/routes.py:180
msgid "Invalid token and please reset again."
msgstr "Token失效，请重试"

#: app/auth/routes.py:186
msgid "Your password has been reset."
msgstr "您的密码已被重设。"

#: app/auth/routes.py:197
msgid "Check your email for the instructions to reset your password"
msgstr "请检查电子邮件并查看有关重设密码的说明。"

#: app/auth/routes.py:200 app/templates/auth/reset_password.html:5
msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

#: app/auth/routes.py:211 app/auth/routes.py:246 app/auth/routes.py:278
msgid "You already successful to register!"
msgstr "您已成功注册！"

#: app/auth/routes.py:216
msgid "Register Donor"
msgstr "捐赠者注册"

#: app/auth/routes.py:229
msgid "Register Student"
msgstr "学生注册"

#: app/auth/routes.py:252
msgid "Register Student Second Page"
msgstr "学生注册第二页"

#: app/auth/routes.py:268
msgid "Register Volunteer"
msgstr "志愿者注册"

#: app/auth/routes.py:284
msgid "Register Volunteer Second Page"
msgstr "志愿者注册第二页"

#: app/auth/routes.py:300
msgid "Register Teacher"
msgstr "老师注册"

#: app/auth/routes.py:316
msgid ""
"Our admin will review your account application and approve your "
"application as soon as possible."
msgstr "我们的管理员会尽快审核您的申请。"

#: app/auth/routes.py:324
msgid "Register Teacher Second Page"
msgstr "老师注册第二页"

#: app/azure_ai/vision.py:34
msgid "Invalid Photo: Unable to recognize any faces!"
msgstr "照片侦测不到任何人脸！"

#: app/azure_ai/vision.py:37
msgid "Invalid Photo: Adult Content!"
msgstr "照片内容不恰当！"

#: app/azure_ai/vision.py:40
msgid "Invalid Photo: Gory Content!"
msgstr "照片内容不恰当！"

#: app/azure_ai/vision.py:43
msgid "Invalid Photo: Racy Content!"
msgstr "照片内容不恰当！"

#: app/azure_ai/vision.py:47
msgid "Invalid Photo: our AI infers you are under age 6 or over 30!"
msgstr "我们侦测到您的人脸岁数低于6岁或高于30岁！"

#: app/common/decorator.py:83
msgid "Please share your story!"
msgstr "请分享您的故事！"

#: app/common/email.py:15
msgid "account verification"
msgstr "账号验证"

#: app/common/email.py:16
msgid "repair notification"
msgstr "维修通知"

#: app/common/email.py:73
msgid "You have a new message / 你有一條新消息"
msgstr ""

#: app/common/email.py:77
msgid "Thank you for your donation! / 感謝您的捐贈！"
msgstr ""

#: app/common/email.py:81
msgid "Thank you for your technical support! / 感謝您的技術支持！"
msgstr ""

#: app/common/email.py:103
#, fuzzy
msgid "Reset Your Password / 重置你的密碼"
msgstr "重设密码"

#: app/common/email.py:113
msgid "Confirm your email address 請確認您的電郵地址"
msgstr ""

#: app/common/email.py:124
msgid "Your student hopes you to confirm his student status / 你的學生希望你確認他的學生身份"
msgstr ""

#: app/common/email.py:131
#, fuzzy
msgid "A new teacher application / 新教師申請"
msgstr "新维修申请"

#: app/common/email.py:142
msgid "Can you join us and help your student? / 你可以加入我們，幫助你的學生嗎？"
msgstr ""

#: app/common/email.py:151
#, fuzzy
msgid "You account has activated. / 您的帳戶已啟動."
msgstr "您的账号已成功激活。"

#: app/common/email.py:156
msgid "Cancellation of the repair support from volunteer."
msgstr "志愿者已取消此维修。"

#: app/common/email.py:157
msgid "Your repair case has been cancelled and please wait for another volunteer."
msgstr "您的维修申请已被取消，请等待其他志愿者。"

#: app/common/email.py:167
msgid ""
"Your student hopes you to endorse an equipment application. / "
"您的學生希望您認可物品申請."
msgstr ""

#: app/common/email.py:177
msgid "Your equipment application has been approved / 您的設備申請已被批准."
msgstr ""

#: app/common/email.py:187
msgid "Your equipment application has been rejected / 您的設備申請已被拒絕."
msgstr ""

#: app/common/email.py:197
msgid "Your equipment receipts application has been rejected / 您的設備收據申請已被拒絕."
msgstr ""

#: app/common/email.py:207
msgid "Your equipment receipts application has been approved / 您的設備收據申請已被批准."
msgstr ""

#: app/common/form.py:29
msgid "Please make sure your full name does not contain special character in it"
msgstr "请确认你的名字没有特殊符号"

#: app/common/form.py:34
msgid "Please use a different username."
msgstr "请使用其他使用者名。"

#: app/common/form.py:41
msgid "Please make sure your password at least one number in it"
msgstr "请确认你的密码含有至少一个数字"

#: app/common/form.py:45
msgid "Please make sure your password at least one capital letter in it"
msgstr "请确认你的密码含有至少一个大写英文字母"

#: app/common/form.py:49
msgid "Please make sure your password at least one lowercase letter in it"
msgstr "请确认你的密码含有至少一个小写英文字母"

#: app/common/form.py:53
msgid "Please make sure your password at least one special character in it"
msgstr "请确认你的密码含有至少一个特殊符号"

#: app/common/form.py:61 app/common/form.py:75 app/common/form.py:96
msgid "No special character or space"
msgstr "不需要特别字符或空格"

#: app/common/form.py:68
msgid "Wrong Date Format"
msgstr "日期格式错误"

#: app/common/form.py:82
msgid "Wrong ID Card Format"
msgstr "错误的证据格式"

#: app/common/form.py:89
msgid "Wrong Gender Format"
msgstr "错误的性别格式"

#: app/common/form.py:102
msgid "Please use digits."
msgstr "请输入正确电话号码"

#: app/common/form.py:111
msgid "Please use a different email address."
msgstr "请使用其他电子邮件地址。"

#: app/common/form.py:117
msgid "The email must be school email"
msgstr "电子邮件必须是学校电子邮件"

#: app/common/form.py:124
msgid "Please make sure your school name does not contain special character in it"
msgstr "请确认你的学校名称没有特殊符号"

#: app/common/form.py:128
msgid "Please make sure your school name does not contain digit in it"
msgstr "请确认你的学校名称没有任何数字"

#: app/common/form.py:138
msgid "Please use a different office phone number."
msgstr "请使用不同的办公电话"

#: app/common/form.py:151
msgid "Must contain "
msgstr "必须包含"

#: app/common/form.py:182
msgid "File size should be bigger than "
msgstr "文件大小应该大于 "

#: app/common/form.py:184
msgid "File size should be smaller than "
msgstr "档案大小不应该超过 "

#: app/common/form.py:205
msgid "Face is not the same!"
msgstr "人脸识别不一致"

#: app/common/form.py:216
msgid ""
"Found offensive content, sexually explicit or suggestive content, "
"profanity, and personal data."
msgstr "侦测到不合适的内容"

#: app/common/form.py:220
msgid ""
"Found offensive content, sexually explicit or suggestive content, and "
"profanity"
msgstr "侦测到不合适的内容"

#: app/common/form.py:235
msgid "At least wait for {x} days"
msgstr "请最少等待 {x} 日"

#: app/common/form.py:242
msgid "School ID does not exist."
msgstr "学校ID不存在"

#: app/common/form.py:253
#, python-format
msgid "Invalid field name '%s'."
msgstr "'%s' 域名无效。"

#: app/common/form.py:260
msgid "Email must be end with "
msgstr "电子邮件结尾必须为 "

#: app/common/form.py:325
msgid "pass_error"
msgstr "通过错误"

#: app/common/form.py:406
msgid "Please select option."
msgstr "请选择一个选项。"

#: app/common/form.py:424 app/main/forms.py:11
#: app/templates/admin/teacher_list.html:21
#: app/templates/teacher/equipment_application_list.html:13
#: app/templates/teacher/teacher_approved_student_record.html:13
#: app/templates/user.html:13 app/volunteer/forms.py:14
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: app/common/form.py:426 app/main/forms.py:12
#: app/templates/admin/teacher_list.html:22
#: app/templates/teacher/equipment_application_list.html:14
#: app/templates/teacher/teacher_approved_student_record.html:14
#: app/templates/user.html:14 app/volunteer/forms.py:16
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: app/common/form.py:431
msgid "School Name"
msgstr "学校名称"

#: app/common/form.py:433
msgid "School Website"
msgstr "学校网站"

#: app/common/form.py:439
msgid "Send Message"
msgstr "发送讯息"

#: app/donor/forms.py:10
msgid "Please enter your equipment type"
msgstr "请输入您的装置类别"

#: app/donor/forms.py:12
msgid "Please enter your description"
msgstr "请输入描述内容。"

#: app/donor/forms.py:13
msgid "Please upload your equipment photo"
msgstr "请上载您的装置相片"

#: app/donor/forms.py:15
msgid "If possible, please upload your receipt photo for our record."
msgstr "如有的话，请上载装置的收据已作记录。"

#: app/donor/forms.py:17
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: app/donor/forms.py:21
msgid "Please enter your Item Object"
msgstr "请输入物品。"

#: app/donor/forms.py:25
msgid "Meetup time"
msgstr "相约时间"

#: app/donor/forms.py:26
msgid "Confirm Your Donation."
msgstr "确认您的捐赠。"

#: app/donor/routes.py:43
msgid "Donor View"
msgstr "捐赠者界面"

#: app/donor/routes.py:69
msgid "Your equipment has added for donation."
msgstr "您的设备已增加至捐赠行列。"

#: app/donor/routes.py:114
msgid "Pick A Student"
msgstr "选择一个学生"

#: app/donor/routes.py:180
msgid "This equipment has been donated to another student."
msgstr "这个设备已捐赠给其他学生。"

#: app/donor/routes.py:191
msgid "Hello, I decide to donate my equipment to you. It is "
msgstr ""

#: app/donor/routes.py:203
msgid "Thank you!"
msgstr ""

#: app/donor/routes.py:217
msgid "Donation Appointment has made!"
msgstr "此捐赠的预约已创建完成！"

#: app/donor/routes.py:272 app/main/routes.py:34 app/student/routes.py:330
#: app/templates/admin/donation_list.html:21
msgid "Donor"
msgstr "捐款者"

#: app/main/routes.py:35
msgid "index_page_donate_info"
msgstr "捐赠者可以捐赠物品，例如台式电脑、路由器，等等。捐赠者可以自己决定捐赠物品给哪位学生。"

#: app/main/routes.py:39 app/templates/auth/register_student_second_page.html:6
#: app/volunteer/routes.py:228
msgid "Student"
msgstr "学生"

#: app/main/routes.py:40
msgid "index_page_student_info"
msgstr "学生可以在这个网站上请求需要的物品。学生可以提交一份文章以说服捐赠者捐赠物品给你。此外，学生可以向网站提交的维修请求。"

#: app/main/routes.py:44 app/main/routes.py:84 app/student/routes.py:374
#: app/templates/auth/register_volunteer_second_page.html:3
msgid "Volunteer"
msgstr "志愿者"

#: app/main/routes.py:45
msgid "index_page_volunteer_info"
msgstr "志愿者分为辅助志愿者和学校教师两类。 按立即加入以查看详细信息。"

#: app/main/routes.py:64 app/main/routes.py:70
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: app/main/routes.py:79
msgid "Teacher"
msgstr "老师"

#: app/main/routes.py:80
msgid "volunteer_page_teacher_info"
msgstr "教师可以审核学生申请并邀请其他教师。"

#: app/main/routes.py:85
msgid "volunteer_page_volunteer_info"
msgstr "志愿者负责解决学生提出的维修申请。"

#: app/main/routes.py:90
msgid "Supporters"
msgstr "志愿者"

#: app/main/routes.py:98 app/templates/user.html:12
msgid "User"
msgstr "用户"

#: app/main/routes.py:113
msgid "Your changes have been saved."
msgstr "已储存您的更改。"

#: app/main/routes.py:117 app/templates/edit_profile.html:5
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: app/main/routes.py:129 app/templates/base.html:149
msgid "Terms"
msgstr "使用条款"

#: app/main/routes.py:132
msgid "About US"
msgstr "关于我们"

#: app/student/forms.py:12 app/student/forms.py:23
msgid "Please enter your title of your story to donor"
msgstr "请输入您的故事标题"

#: app/student/forms.py:14 app/student/forms.py:26
msgid ""
"Please elaborate your story about your life to make the donor willing to "
"donate equipment to you"
msgstr "请描叙您的故事给捐赠者"

#: app/student/forms.py:16
msgid "Please Upload a photo about your life the photo will show to the donor"
msgstr "请上载一张您的生活照片"

#: app/student/forms.py:31
msgid "Please choose your equipment type"
msgstr "请选择您的装置类别"

#: app/student/forms.py:32 app/templates/student/story.html:28
#: app/templates/student/story.html:44
msgid "Apply Equipment"
msgstr "申请装置"

#: app/student/forms.py:42
msgid "Thanks Message To Your Donor"
msgstr "给捐赠者的感谢信息"

#: app/student/forms.py:44
msgid "Please upload a photo with your donor"
msgstr "请上载一张与捐赠者的合照"

#: app/student/forms.py:50
msgid "Thanks Message To Your Volunteer"
msgstr "给志愿者的感谢信息"

#: app/student/forms.py:52
msgid "Please upload a photo with your volunteer"
msgstr "请上载一张与志愿者的合照"

#: app/student/forms.py:59 app/templates/student/repair_application.html:6
#: app/templates/student/repair_application_list.html:12
#: app/volunteer/forms.py:29
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: app/student/forms.py:61
msgid "Describe your technical problem."
msgstr "请描叙您遭遇到的技术问题。"

#: app/student/forms.py:63
msgid "Upload the device photo."
msgstr "上载您的装置相片。"

#: app/student/forms.py:65
msgid "Detail Address"
msgstr "详细地址"

#: app/student/routes.py:42
msgid "Student View"
msgstr "学生界面"

#: app/student/routes.py:49 app/student/routes.py:61 app/volunteer/forms.py:30
msgid "Story"
msgstr "故事"

#: app/student/routes.py:59
msgid "Your story has submitted!"
msgstr "您的故事已提交！"

#: app/student/routes.py:94 app/templates/student/story.html:39
msgid "Edit Story"
msgstr "编辑故事"

#: app/student/routes.py:143
msgid "Your request add successfully"
msgstr "您的申请已成功提交"

#: app/student/routes.py:145
msgid "Equipment Application"
msgstr "申请器材"

#: app/student/routes.py:174
msgid "Equipment Application Map"
msgstr "装置申请"

#: app/student/routes.py:188 app/student/routes.py:264
msgid "Application History"
msgstr "申请历史"

#: app/student/routes.py:201
msgid ""
"Write a thank you letter to your donor, else you cannot apply any new "
"equipment or support!"
msgstr "请写一封感谢信给捐赠者，如拒绝的话你不能再申请任何设备！"

#: app/student/routes.py:218
msgid "Your repair application has submitted!"
msgstr "您的维修申请已提交！"

#: app/student/routes.py:220
msgid "New Repair Application"
msgstr "新维修申请"

#: app/student/routes.py:235 app/volunteer/routes.py:137
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: app/student/routes.py:238 app/volunteer/routes.py:149
msgid "Edit Repair Application"
msgstr "修改您的维修申请"

#: app/student/routes.py:252
msgid "Repair History"
msgstr "维修记录"

#: app/student/routes.py:288
msgid ""
"Write a thank you letter to your volunteer, else you cannot apply any new"
" equipment or support!"
msgstr "请写一封感谢信给捐赠者，如拒绝的话你不能再申请任何维修！"

#: app/student/routes.py:391
msgid "Emailed the thanks message to your donor."
msgstr "已邮件感谢信至捐赠者。"

#: app/student/routes.py:394
msgid "Thank Letter to your donor"
msgstr "感谢信给捐赠者"

#: app/student/routes.py:411
msgid "send the thanks email to volunteer"
msgstr "发送感谢信给志愿者"

#: app/student/routes.py:414
msgid "Student Thanks Volunteer to complete repair case "
msgstr ""

#: app/teacher/forms.py:8
msgid "Approve this student?"
msgstr "批准此学生？"

#: app/teacher/routes.py:30
msgid "Teacher View"
msgstr "老师界面"

#: app/teacher/routes.py:61
#: app/templates/teacher/teacher_approved_student_record.html:28
msgid "Approved"
msgstr "批准"

#: app/teacher/routes.py:64
msgid "student_not_activated_and_teacher_approved"
msgstr "学生未激活，老师已批准"

#: app/teacher/routes.py:67
msgid "Student activated"
msgstr "学生账号已激活"

#: app/teacher/routes.py:73
msgid "Approve Student Form"
msgstr "审核学生表格"

#: app/teacher/routes.py:84
msgid "Teacher Approved Student Record"
msgstr "学生批准学生记录"

#: app/teacher/routes.py:93
msgid "Teacher approved Student's Equipment Application Record"
msgstr "老师批准学生申请设备记录"

#: app/templates/_post.html:14
#, python-format
msgid "%(username)s said %(when)s"
msgstr ""

#: app/templates/about_us.html:8 app/templates/base.html:135
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: app/templates/about_us.html:9
msgid "about_us_desc"
msgstr "关于我们"

#: app/templates/base.html:4 app/templates/base.html:22
msgid "Donation System"
msgstr "捐赠系统"

#: app/templates/base.html:83
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: app/templates/base.html:89 app/templates/base.html:91
#, python-format
msgid "Hi, %(username)s"
msgstr "你好， %(username)s"

#: app/templates/base.html:94
msgid "Profile"
msgstr "个人档案"

#: app/templates/base.html:98
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: app/templates/base.html:128
msgid "Please contact (support email) for any technical issues."
msgstr "如有任何问题，请联络（支持电邮）"

#: app/templates/base.html:139
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: app/templates/base.html:141
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: app/templates/base.html:144
msgid "English"
msgstr "英语"

#: app/templates/admin/donation_list.html:45
#: app/templates/admin/teacher_list.html:85
#: app/templates/donor/donate_equipment.html:103
#: app/templates/donor/equipment_applications_map.html:32
#: app/templates/donor/equipment_list.html:108
#: app/templates/edit_profile.html:14 app/templates/errors/status_404.html:5
#: app/templates/errors/status_500.html:6 app/templates/message.html:51
#: app/templates/message.html:55 app/templates/message.html:59
#: app/templates/student/edit_repair_application.html:22
#: app/templates/student/equipment_application_history.html:100
#: app/templates/student/equipment_application_map.html:20
#: app/templates/student/repair_application.html:18
#: app/templates/student/repair_application_list.html:95
#: app/templates/student/story.html:23 app/templates/student/story.html:34
#: app/templates/student/story.html:50
#: app/templates/teacher/equipment_application_list.html:51
#: app/templates/teacher/teacher_approved_student_record.html:79
#: app/templates/volunteer/volunteer_choose_repair_equipment_case.html:20
#: app/templates/volunteer/volunteer_record.html:75
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: app/templates/index.html:13
msgid "iShare Donation System"
msgstr ""

#: app/templates/index.html:16
msgid "A system for donating item to student who need."
msgstr "这是一个捐赠设备给有需要学生的平台"

#: app/templates/index.html:29 app/templates/index.html:43
#: app/templates/supporters.html:18 app/templates/supporters.html:34
msgid "Join Now"
msgstr "立即加入"

#: app/templates/index.html:50
msgid "Need Help?"
msgstr "需要帮助？"

#: app/templates/index.html:51
msgid "Use below Q&A Chatbot"
msgstr ""

#: app/templates/message.html:15
msgid "Remember don't share your personal informaton!"
msgstr "请不要分享个人信息！"

#: app/templates/message.html:18
msgid "Message History"
msgstr "讯息纪录"

#: app/templates/donor/equipment_list.html:45 app/templates/message.html:25
#: app/templates/student/equipment_application_history.html:31
#: app/templates/student/repair_application_list.html:30
#: app/templates/volunteer/volunteer_record.html:17
msgid "Message"
msgstr "讯息:"

#: app/templates/message.html:26
msgid "You"
msgstr "你"

#: app/templates/terms.html:8
msgid "terms_content"
msgstr "条款内容"

#: app/templates/terms.html:9
msgid "terms_intro"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:10
msgid "terms_title_1"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:11
msgid "terms_content_1"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:12
msgid "terms_title_2"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:13
msgid "terms_content_2"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:14
msgid "terms_title_3"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:15
msgid "terms_content_3"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:16
msgid "terms_title_4"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:17
msgid "terms_content_4"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:18
msgid "terms_title_5"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:19
msgid "terms_content_5"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:20
msgid "terms_title_6"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:21
msgid "terms_content_6"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:22
msgid "terms_title_7"
msgstr ""

#: app/templates/terms.html:23
msgid "terms_content_7"
msgstr ""

#: app/templates/user.html:24
msgid "Last seen on"
msgstr "最后上线"

#: app/templates/user.html:27
msgid "Edit your profile"
msgstr "编辑您的个人档案"

#: app/templates/admin/donation_list.html:19
#: app/templates/admin/teacher_list.html:19
#: app/templates/donor/equipment_list.html:15
#: app/templates/student/equipment_application_history.html:12
#: app/templates/student/repair_application_list.html:10
#: app/templates/teacher/equipment_application_list.html:11
#: app/templates/teacher/teacher_approved_student_record.html:11
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: app/templates/admin/donation_list.html:20
#: app/templates/student/equipment_application_history.html:14
msgid "Equipment Type"
msgstr "设备类型"

#: app/templates/admin/donation_list.html:30
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: app/templates/admin/teacher_list.html:20
#: app/templates/donor/equipment_list.html:17
#: app/templates/student/equipment_application_history.html:13
#: app/templates/student/repair_application_list.html:11
#: app/templates/teacher/equipment_application_list.html:12
#: app/templates/teacher/teacher_approved_student_record.html:12
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: app/templates/admin/teacher_list.html:24
msgid "School"
msgstr "学校"

#: app/templates/admin/teacher_list.html:25
msgid "Office"
msgstr "办公室"

#: app/templates/admin/teacher_list.html:37
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: app/templates/admin/verify_receipts.html:19
msgid "Teacher Email:"
msgstr "老师电邮："

#: app/templates/auth/login.html:13
msgid "Sign in to your account to continue."
msgstr "如要继续请登入。"

#: app/templates/auth/login.html:19
#: app/templates/auth/reset_password_request.html:18
msgid "New User?"
msgstr "新用户？"

#: app/templates/auth/login.html:21
#: app/templates/auth/reset_password_request.html:20
msgid "Click to Register!"
msgstr "点击注册!"

#: app/templates/auth/login.html:24
msgid "Forgot Your Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: app/templates/auth/login.html:27
msgid "Click to Reset It"
msgstr "点击重置！"

#: app/templates/auth/login.html:34
#: app/templates/auth/reset_password_request.html:26
msgid "We make a living by what we get. We make a life by what we give."
msgstr ""

#: app/templates/auth/login.html:35
msgid "Winston S. Churchill"
msgstr ""

#: app/templates/auth/register_student_second_page.html:10
msgid "Pin your home location"
msgstr "钉签你住家的位置"

#: app/templates/auth/register_student_second_page.html:18
#: app/templates/auth/register_teacher_second_page.html:9
msgid "Select your school category"
msgstr "选择你的学校类型"

#: app/templates/auth/register_student_second_page.html:26
#: app/templates/auth/register_teacher_second_page.html:17
msgid "Select your school"
msgstr "选择你的学校"

#: app/templates/auth/register_student_second_page.html:92
#: app/templates/auth/register_volunteer_second_page.html:38
#: app/templates/student/edit_repair_application.html:50
#: app/templates/student/equipment_application_map.html:53
msgid "Please pin a point in the home map!"
msgstr "选择一个住家地点！"

#: app/templates/auth/register_student_second_page.html:95
#: app/templates/auth/register_teacher_second_page.html:71
msgid "Please select your school in the school map!"
msgstr "请在学校地图中选择你的学校！"

#: app/templates/auth/register_student_second_page.html:98
#: app/templates/auth/register_teacher_second_page.html:74
msgid "Invalid student email address must match school domain."
msgstr "学生电邮与学校域名不一致！"

#: app/templates/auth/register_student_second_page.html:101
msgid "Invalid teacher email address must match school domain."
msgstr "老师电邮必须与学校域名一致。"

#: app/templates/auth/register_teacher_second_page.html:55
msgid "Your email domain needs to end with "
msgstr "你的电邮地址域名必须为 "

#: app/templates/auth/register_volunteer_second_page.html:7
msgid "School Address"
msgstr "学校地址"

#: app/templates/auth/resend_confirmation_email.html:6
msgid "You have not confirmed your account yet."
msgstr "您的账号尚未激活。"

#: app/templates/auth/resend_confirmation_email.html:8
msgid "Before you can access this site you need to confirm your account."
msgstr "你需要验证你的账号以进入网站。"

#: app/templates/auth/resend_confirmation_email.html:9
msgid ""
"Check your inbox, you should have received an email with a confirmation "
"link."
msgstr "请检查你的电子邮件，你应该收到一封含有验证连结的邮件."

#: app/templates/auth/reset_password_request.html:12
msgid "Reset Your Password"
msgstr "重设密码"

#: app/templates/donor/donate_equipment.html:14
#: app/templates/donor/equipment_list.html:13
msgid "Photo"
msgstr "相片"

#: app/templates/donor/donate_equipment.html:15
#: app/templates/teacher/equipment_application_list.html:15
msgid "Equipment"
msgstr "设备"

#: app/templates/donor/donate_equipment.html:40
#: app/templates/donor/equipment_list.html:42
#: app/templates/student/repair_application_list.html:26
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/templates/donor/donate_equipment.html:50
#: app/templates/student/create_equipment_application.html:38
#: app/templates/teacher/equipment_application_list.html:45
#: app/templates/teacher/teacher_approved_student_record.html:41
msgid "No Record"
msgstr "无纪录"

#: app/templates/donor/donate_equipment_to_student.html:14
msgid "Create at:"
msgstr "建立于："

#: app/templates/donor/donate_equipment_to_student.html:20
msgid "Prefered transfer location"
msgstr ""

#: app/templates/donor/equipment_list.html:14
#: app/templates/student/repair_application.html:7
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/templates/donor/equipment_list.html:16
msgid "Create Date"
msgstr "建立日期"

#: app/templates/donor/equipment_list.html:40
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: app/templates/donor/equipment_list.html:47
#: app/templates/student/equipment_application_history.html:27
#: app/templates/volunteer/volunteer_record.html:23
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/templates/donor/equipment_list.html:53
msgid "Download Receipts"
msgstr "下载收据"

#: app/templates/donor/equipment_list.html:117
#: app/templates/student/equipment_application_history.html:109
#: app/templates/student/repair_application_list.html:106
#: app/templates/teacher/equipment_application_list.html:59
#: app/templates/volunteer/volunteer_record.html:82
msgid "Are you sure?"
msgstr "确定吗？"

#: app/templates/errors/status_404.html:4
msgid "Resource not found"
msgstr "找不到资源"

#: app/templates/errors/status_500.html:4
msgid "An unexpected error has occurred"
msgstr "发生了未预期的错误"

#: app/templates/errors/status_500.html:5
msgid "The administrator has been notified. Sorry for the inconvenience!"
msgstr "我们已通知管理员。造成不便，敬请见谅。"

#: app/templates/student/create_equipment_application.html:14
msgid "Requested Equipment Type"
msgstr "请求设备类型"

#: app/templates/student/create_equipment_application.html:27
msgid "Cancel Request"
msgstr "取消请求"

#: app/templates/student/create_equipment_application.html:52
msgid "Back to Story"
msgstr "返回故事"

#: app/templates/student/create_equipment_application.html:57
msgid "Back to Main Page"
msgstr "返回主页"

#: app/templates/student/create_equipment_application.html:62
msgid "Pick a location to get your equipment."
msgstr "选择一个你想相约的位置。"

#: app/templates/student/edit_repair_application.html:15
msgid "Pin your address"
msgstr "钉签你的位置"

#: app/templates/student/equipment_application_history.html:15
msgid "Meet up time"
msgstr "相约时间"

#: app/templates/student/equipment_application_history.html:34
#: app/templates/student/repair_application_list.html:33
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: app/templates/student/equipment_application_history.html:38
#: app/templates/student/repair_application_list.html:37
msgid "Thank You Letter"
msgstr "感谢信"

#: app/templates/student/equipment_application_map.html:9
msgid "Pin your prefered location to get your equipment."
msgstr "选择一个你想相约的位置。"

#: app/templates/student/repair_application.html:10
msgid "Date & Time"
msgstr "日期与时间"

#: app/templates/student/repair_application.html:25
msgid "Edit Your Repair Application"
msgstr "编辑您的维修申请"

#: app/templates/student/repair_application_list.html:13
msgid "Repair Time"
msgstr "维修时间"

#: app/templates/student/repair_application_list.html:23
#: app/templates/volunteer/volunteer_record.html:20
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/templates/student/thank_you.html:4
msgid "Thank You Message"
msgstr "感谢信息"

#: app/templates/teacher/equipment_application_list.html:16
#: app/templates/teacher/teacher_approved_student_record.html:15
msgid "Student Email"
msgstr "学生邮件"

#: app/templates/teacher/index.html:52
msgid "Enter"
msgstr "输入"

#: app/volunteer/forms.py:13 app/volunteer/forms.py:27
msgid "id"
msgstr ""

#: app/volunteer/forms.py:18
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: app/volunteer/forms.py:19
msgid "Problem"
msgstr "问题"

#: app/volunteer/forms.py:20
msgid "Description Problem"
msgstr "描叙问题"

#: app/volunteer/forms.py:22
msgid "Repair time"
msgstr "维修时间"

#: app/volunteer/forms.py:28
msgid "Student Name"
msgstr "学生名字"

#: app/volunteer/forms.py:31
msgid "Item Name"
msgstr "物品名称"

#: app/volunteer/forms.py:32
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: app/volunteer/routes.py:36
msgid "Volunteer View"
msgstr "志愿者界面"

#: app/volunteer/routes.py:42
msgid "Volunteer Repair"
msgstr "志愿者维修"

#: app/volunteer/routes.py:89
msgid "Appointment has already made!"
msgstr "预约已完成"

#: app/volunteer/routes.py:95
msgid "Hello, let me help you fix your equipment and my prefer time is "
msgstr ""

#: app/volunteer/routes.py:107
msgid "Thank you for helping me!"
msgstr ""

#: app/volunteer/routes.py:120
msgid "Equipment Repair Appointment has made!"
msgstr "设备维修之预约已成立"

#: app/volunteer/routes.py:123
msgid "Create Repair Application"
msgstr "建立维修申请"

#: app/volunteer/routes.py:139
msgid "Hello, I want to change the repair time to "
msgstr ""

#: app/volunteer/routes.py:166
msgid "Sorry, I need to cancel your support case!"
msgstr ""

#: app/volunteer/routes.py:188
msgid "Volunteer Record"
msgstr "志愿者记录"

#~ msgid "You have a new message / 你有一条新消息"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Thank you for your donation! / 感谢您的捐赠！"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Thank you for your technical support! / 感谢您的技术支持！"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Reset Your Password / 重置你的密码"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Confirm your email address 请确认您的电邮地址"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your student hopes you to confirm his student status / 你的学生希望你确认他的学生身份"
#~ msgstr ""

#~ msgid "A new teacher application / 新教师申请"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Can you join us and help your student? / 你可以加入我们，帮助你的学生吗？"
#~ msgstr ""

#~ msgid "You account has activated. / 您的账户已启动."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Your student hopes you to endorse "
#~ "an equipment application. / 您的学生希望您认可物品申请."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your equipment application has been approved / 您的设备申请已被批准."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your equipment application has been rejected / 您的设备申请已被拒绝."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your equipment receipts application has been rejected / 您的设备收据申请已被拒绝."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Your equipment receipts application has been approved / 您的设备收据申请已被批准."
#~ msgstr ""

